［風骨廢老］於機場襲羅冠聰被控 七旬翁：我唔需要求情

涉於機場襲羅冠聰被控 七旬翁：我唔需要求情
香港眾志立法會議員羅冠聰今年初赴台交流後返港時，在機場遇到示威團體包圍襲擊和淋潑液體。其中一名涉案的七旬退休老翁人今解西九龍法院提訊，被控參與非法集結罪，暫時毋須答辯，押後至本周五與另外4人合併處理。老翁在犯人欄大叫「我唔要律師，我唔需要求情，我反對港獨有錯咩！」，裁判官准他以現金500元保釋，期間不准接觸證人。

71歲被告劉必泉被指於今年1月8日在機場接機大堂與鄺桂嬋、林錦嫦、唐發祥及高傑飛4人在一起作擾亂秩序的行為，導致他人擔心社會安寧被破壞。

雖然係廢老五毛，但呢種風骨係本土派睇唔到
記得黃台仰叫人衝自己坐
梁頌恆瘋狂追的士，
陳浩天得個講字
呢類行動派真係有領袖氣質

駁唔到

樓主數晒咁多派
硬係有一派冇數臭嘅

痴撚線

心水清

''風骨'' 係用係文人個度架

雖然係廢老，不過起碼做得出夠膽認

熱

愛國愛黨已經無罪 怕咩

於家就來可以高叫愛國就可以殺人無罪，好似回教叫真主偉大做乜都岩咁

五毛logic

當愛中國者打人無罪
本土派行過都比差佬打 屈幾條罪

你當佢哋抗爭成本一樣

條五毛阿伯肯定有罪 不過敢做敢認

政治立場反港獨係冇犯法，但係而家唔係告你反港獨呀傻西

咪係

欣賞佢敢做敢認
不過共狗都係要屌

講就口爽, 又唔係你坐監

佢咪又撚係 keyboard fighter

人哋七十歲無欲無求 nothing to lose 點同

點解唔係襲擊罪？

淋潑液體? 只少搵7個人打佢一身先啦 求乜撚野情都係後話

同希特拉殺完幾百萬人都有人欣賞
毛澤東餓死幾千萬人都仍有人懷念無乜 分別

條罪都唔係告佢反港獨，佢句嘢表面好似好正氣凜然，實際係九唔搭八